Arquivo zip gerado em: 13/06/2021 17:16:31 
Este arquivo contém os casos de teste cadastrados até o momento, disponibilizado pelo professor aos alunos.
Exercício: [2 - Repetição] Um Pinguim, no gelo, uhuu